有冇人用緊goyard??

好用嗎

有咩唔好用？
一樣咁裝野 放野
咩牌子都一樣

驚用得唔耐 爆線,太厚

用左一年左右,還可以啦
利申:夾錢款

有冇圖睇下

細shoulder bag有咩款推介？

想買個類似細既銀包仔 諗緊黑色定灰色好？

紫色

咩product都唔講人地點答你

銀包 買左了

專門店買？買左幾錢？

專門店7700普通5700
歐洲6400 係歐洲叫人買

係咪放8張卡果隻

諗住買黎當銀包用
香港係咪得半島有

pp

係

我都有諗過買呢隻 唔知咩size 同埋唔係L拉鏈唔好用

有個大袋用咗十年左右，帶同袋接位有少少爆開同變黃之外，仲用得

有冇拎去整

無呀，唔係近睇都唔會留意到

就係唔想L拉鍊咁大
大過部IPHONEX 小小就差唔多

呢個幾錢?

買紫,綠色好似靚d

未check
唔過萬掛

參考下

衰在無間格
我估綠,紫要6600

就係貪佢無格
有格擺得小野D

幾張卡，加小小CASH
依家個cardholder 用耐左會跌卡

有點危危地

好靚 唔知水貨有冇得保養呢

應該無？
唔清楚wo 未買過goyard

日本買係咪同香港差唔多價

短銀包 有六格擺卡 日日坐住 坐足五年 開始有小小爆線

之前行過ISETAN睇過好似唔差好遠

用緊銀包兩年左右 用到開始磨到d花甩甩地
朋友歐洲旅行幫買 好似5000唔洗
btw 以前有朋友用開上面巴打講緊果類Coin purse款,
佢話擺得唔多錢又會擺到亂哂有啲麻煩
所以叫我買返傳統六格卡位款會好啲

好似全世界都有保養
不過聽講好多都係幫你寄返歐洲整
都應該搞幾個月

Classic color 係平d
其他色通常貴多兩千蚊

想買呢個，唔知有冇巴絲知而家咩價？

有冇人知用咗一排 可唔可以攞返去寫字?

可以 擺低3個月好似係

本身只係有小量卡，證件同紙幣
唔會擺什麼會員證，會員卡，散銀，之類

所以依家用緊cardholder
但用左年幾開始用到定左型，D卡擺唔實

有次出街拎出黎比錢時發現小左張visa
好彩揸車就算跌都多數跌係部車到

但都搵左一輪
心諗可能係屋企

返到去先見到跌左係平時擺銀包個位置到

所以先屎忽痕想轉依款

咁就好啦對其他色都無乜好感

買啦

shoulder bag大約咩價位到？

8k

黑色WALLET係七千定五千幾??

5700

classic 色57 特別77

係咪card holder都可以寫字

clutch gm size 大約幾錢？

有咁平？
同埋邊款